[求救] [十三張] 抽到副咁既牌，應該點樣排好

我係閒
抽到d咁既野
頭道應該放啤定k好？
預備殺撚晒條戇鳩莊三道

三個輪衝頭

是撚但三個轆啦
有乜柒分別

22K
33Q
44

擺啦，擺啦嘛，仲唔擺？

你仲未搵工咩 咁撚得閒

22k
33q

頭度放QK
放晒d啤係二三道會唔會易d贏

二道咪又1對 點贏

捽條J番黎

第3門擺two pairs會贏

22
33
44

單支3試下水溫先

咁咪要拆

樓主真膠定假膠？識唔識玩十三張？

呢副野真係唔識砌

拎埋自己條J出黎用擺啤滔蛇啦

投降輸一半啦

完全無咩好諗
3個轆有大拉大
博下莊無頭

報到

掉副牌出黎話報到咪得囉

花又無 蛇又無
拎到呢啲牌真係投降

報左係邊

扔副牌落地叫報到咪得 撚有人知

前世未玩過13張咩
炸炸臨擺三個轆
好彩輸一 輸三咪下鋪囉

扔出黎洗過啦仲問

是但啦 拿拿聲開過鋪追翻三注仲好

講雙公無煙dee重洗會好啲

最撚憎
有次輸緊廿幾注咁啱揸同花順
條有話雙公無煙dee洗過
當堂嬲到出哂面

反枱

13張計花咩

唔賭埋運氣 其實賭乜撚

有3 個轆擺唔算絕望啦

充大頭得咩

最後輸幾注？

落地府報

做莊三個轆
做閒無pair two pair

充大頭先可以博輸1注，冇頭1PAIR TWO輸硬3注，個頭仲要冇煙

又係你條友

鬥大果陣先唔計花
但一樣有同花順/花可以擺
仲有3花報到

唔計大細姐
一樣有同花順

傳說中嘅23碌囉

K Q 頭
啤4二到
啤2啤3尾

傻仔發現

轆轆轆輸少注算la

其實都輸鳩硬 睇你輸幾注
三個碌沖頭 起碼食到無頭局 人地akq頭你都叫有1注無咁傷 有時屎忽撞棍個莊粒粒呼你都仲有個局殺呀
如果擺kq10頭 啤4二度 23啤尾 預備輸晒三注

十三張有得重洗架咩

緊係三個轆有大瀨大 呢啲牌輸少當贏。
再唔係就反枱 左手笠煙灰缸 右手笠接凳

三個細碌點放都輸，係要充頭博人地冇頭輸小啲⋯
話唔定好彩負碌人地甩甩蛇或甩甩花甩甩孚之類你仲有得贏

呢啲牌唔衝頭等比人食三注咩
你衝頭 莊家頭擺無 你都係穩輸一注
萬一莊家牌仲屎過你擺 無無花 無無蛇 你都食到一注

雙公冇煙2 重洗啦

係 輸撚死佢

我真係試過

2仔pair衝頭 有大拉大
13張呢d格食格, 莊家隨時粒粒俘

2啤頭唔大
你擺三個轆都係有機會輸3
比我就咁鳩擺

十三張好撚邪
仰意為自己奇牌
點知呀奇撞呀奇

副牌西到咁
擺唔擺正路都係輸

比我就鬥氣鳩擺無一T U

莊咩牌

是但啦, 係咪都死

十三張同鋤2一樣，最緊要係閪牌嗰陣輸少啲。
照睇呢副牌輸9成，點先輸最少？就係碌碌碌，往好處諗，可以殺莊粒粒俘之餘，頭注仲有可能殺粒。

睇返副牌，尾注點擺都係死硬（大佬，你234pair，尾門23pair 、34pair 都差唔多係最細嘅two pair）。
所以一定擺到尾注有咁細得咁細，谷到個頭有咁大得咁大。

當然，奇牌撞奇牌呢啲經常有，但係除咗莊又係3、2個碌之外擺碌碌碌之外，尾注擺two pair 根本係浪費咗。

屌！！！電影厄人

根本得一個可以望唔洗輸哂三賭既既局面仲上黎問就驗一驗腦
........

我指奇西既牌
冇話擺三個轆唔啱
副牌西到咁

有時差一隻報到既牌 通常係西到核爆

最大問題佢唔係莊
都係輸一家
做莊沖頭就一定啦

我玩開可以投降輸一半

重洗眼啦，兩條2 呀

洗屎眼啦，pair 2 呀

無得砌嘅野就唔好浪費精神，三個轆咪算囉

呢鋪牌識玩一定衝頭22 博對面爛頭順尾，你砌中章單pair 尾門3344 諗住贏邊注？

啤8
2啤
金剛J

正想咁覆

點擺都輸三

輸死你

金剛都比佢拎到 抵輸啦

做閒殺三轆幾好
其實同你玩開啲朋友執法姐
你閪牌果陣 你咪望人執派手勢
如果啲人執兩隻上頭 我都好似你咁擺

有3 啤 仲想點
有無試過3條 咩都無

最閪應該係得兩啤

2啤好過3條

有得谷煙頭

呢副都數一數二系

三條可以贏到一道
2啤3啤贏條撚啊

收埋隻2
嗌雙公無A弟re
洗牌插番隻2

2啤 有隻煙
一定win 3條 有隻煙

利申唔識玩十三張
如果得三條
而且其他都係雜牌嘅話
係咪唔可以擺三條去第一度㗎

衝頭係無頭呀

你KQ頭真係等輸

當然好睇對手既 我玩開班人就個個衝頭 成日陰返佢地二度

雙公無煙Dee唔係 鋤大Dee先有咩

未玩過十三隻都有呢個

頭唔可以大過二度 二度唔可以大過屎忽

投降算啦 投降輸一半

唔得
三道大過二道 二道大過一道
一道三隻唔計蛇花 除非報到

應該去排隊禁錢 呢副閪牌都拎到輸足一晚真係唔難

大叫報到 位位輸三注